每个柜子都装有A4悬挂文件，并配有钥匙锁系统。为您的家庭办公室准备好的文件柜| PopSci商务团队| 2020年9月17日|科普
据估计，网络安全专家不得不担心配备量子计算机的黑客的那一刻距离至少四分之一世纪似乎还很远，而且还有更为紧迫的威胁。量子计算机威胁着数字安全。以下是正在对此采取的措施|杰里米·卡恩| 2020年9月11日|财富
该管配有三个EVA泡沫座垫、氯丁橡胶手柄和一个“kwik连接”系统，便于连接。最佳划船管| PopSci商业团队| 2020年9月3日|科普
答案是为他们的培训提供资金，并确保他们具备以更好的方式处理情况所需的能力。全文：托米·拉伦在《卡洛斯·沃森秀》上的表演丹尼尔·马洛伊2020年8月31日奥兹
如果我们希望改变这一循环，我们必须为自己配备这样做的工具。为什么一些高级警官让警察部门更难打击种族主义|马修海默| 2020年8月26日|财富
9月，国会批准了在叙利亚的火车和装备任务，作为更大支出计划的一部分。美国甚至还没有开始训练叛军对抗伊斯兰国| Tim Mak | 2014年11月25日| DAILY BEAST
国会在9月中旬批准了训练和装备任务，但两个月后，招募工作甚至还没有开始。美国甚至还没有开始训练叛军对抗伊斯兰国| Tim Mak | 2014年11月25日| DAILY BEAST
恼怒的国会议员们说，对火车和装备任务的授权仅仅与光学有关。美国甚至还没有开始训练叛军对抗伊斯兰国| Tim Mak | 2014年11月25日| DAILY BEAST
官员和专家承认，从头开始训练和装备一支新的叛军的计划需要数年时间。伊斯兰国战争会议不允许叙利亚叛军参加| Josh Rogin | 2014年10月14日| DAILY BEAST
随后，他呼吁国会批准一项计划，每年在沙特阿拉伯训练和装备5000名叛军，他们确实做到了。独家报道：美国的盟友几乎在叙利亚空袭中被炸| Josh Rogin | 2014年9月30日| DAILY BEAST
用翅膀装备一个迟钝、体面的人只不过是在模仿一个天使。口袋R.L.S.|罗伯特·路易斯·史蒂文森
如果你在某一点上失败了，那么足够装备一旅墨西哥叛军的武器可能会在今晚渡河。山姆大叔的孩子们扮演中尉| H.欧文·汉考克
我们节省了大量的资金来装备您，并在一年左右的时间内保持您的健康；但在此之后，您可能需要更多。新森林的孩子们|马里亚特船长
然而，有些人留下来装备和派遣增援部队，因为有人继续要求登记。埃尔多拉多魔鬼树|弗兰克·奥布里
训练一名退伍军人花了好几年时间，花了很多钱来装备一支军队，并将其留在战场上。保安|波尔·威廉·安德森